1) Instalar nodejs
2) Una vez instalado, ejecutar npm install


Posibles comandos para el led

led.on() -> enciende el led

led.off() -> apaga el led

led.blink(n),
led.strobe(n) -> parpadea cada n milisegundos

